2房 HK$ 7.5M 樓下, 新界邊個屋苑最高汁

請各位巴打出招

卓爾居

近西鐵,SHK樓, 出中環要幾耐?

新都城，有地鐵、配套齊

~45分鐘

廿年樓齡

其實廿年有咩問題我覺得自己住既話交通配套先係最重要，要新既去白石角好多，但問心你自己會唔會住先

西鐵定旅遊巴?

應該好多買賣盤

7.5M 揀新界兩房 是咪癲左🥴

Yoho mall

九龍/港島有咩高汁兩房？

7.5M 坑口，將軍澳站都好過寶琳
居民年齡層，環境，商場都唔同級數

20年都厭舊
如似成個港島我諗起碼8成樓都過20年，唔通個個都係傻仔咩

西鐵
卓爾居係好選擇，尺數夠大位置又唔差

將中 7.5應該有

如果樓主target新西，6.5m左右已經可以買到高汁兩房

Yoho 2, gy果啲就over 7.5

仲要近新墟買餸

上水龍豐花園

坑口我覺得最迫
假期樓下商場真係好好好多人

例如？ 留名學野

連登唔講得港島樓，有錢都只可以揀大西北新樓，最多去到荃灣

商場都比你買到 巴撚閉

訓商場.

朋友個個住新界，獨撚廢老先會買港島

屯門卓爾居，海典軒
元朗采葉庭

學到嘢

呢到都有500呎左右,

睇到個網, 一次眼曬全部代理放盤, 睇下有冇用

君傲灣維景灣畔兩房有冇750

欣廷軒好似係兩房
第一城港鐵過橋就係，唔駛日曬雨淋，又多巴士，遲d又開沙中線
好似17年樓齡

沙田大圍附近有無咩高質

yoho

廿年都嫌舊嗰到除咗名城幢幢都老樓黎

yes 呢個幾好
早排有AA摟過我
我記得佢正正係開我7.5M
大約$18500/呎

愉翠苑

晴碧花園

可以唔睇28 hse 591果啲

你又有道理

基本上全部SOURCE都係流野居多...

後者應該肯定過8了

香港有大半樓都三四十年以上樓齡
不過係連登仔眼中
三十年樓已經係危樓一文不值形同垃圾

將軍澳站不了支那狗福建狗大本營

朗城滙

賣左好耐仲賣緊

地產商惜售

算賣得快 豪景花園賣足30年

將南堆新樓

講下講下愈嚟愈多要求啦